提一提青衣有狗鐵最大嘅控制中心

提一提大家，青衣超級車務控制中心為香港港鐵最主要的車務控制中心，位於港鐵青衣站U5層。
如果去完機場接機經過青衣，睇下有冇機會參觀一下